<逃犯條例> 支持林鄭企硬？

等睇
取消/凍結香港政策法
取消獨立關稅地區
歐盟 加拿大等取消特區護照免簽

內會已投票表決直上大會二讀

最好出埋解放軍,煲撚大件事佢.

企硬呀7婆

支持 快撚通過
等班港資商家死
正
念起都開心